[好消息]跟進台灣流亡手足情況

有新資料

講真就算戴左口罩同眼鏡都仲有機會中招....

uncle 朱:
台灣口罩市面無貨, 最盡個人五盒出境
8成手足都有家人探

選舉後台灣政局有變化
選舉過後政府已通知
1 可以讀書
2批出居權, 條件好鬆,age group差不多就ok,政府幫手搵埋學校
如果成績太差/太大個政府已安排工作

Tony
見唔少手足無屋企人陪,藍絲家庭大

加油

加油呀

英文政府幫手安排左有書讀有工作,台灣手足唔洗再打黑工lu
只係政府安排的工種薪水低, 主持希望可以幫手搵到更好的
部分手足考慮去塞浦路斯(歐洲),法國當兵搵更好的生活環境

起碼你地冇衛生問題撐住

咁既環境下終於有開心既事了

部分手足流亡去台灣再轉左去加拿大
但主持憂心加拿大太凍香港人唔慣更推介塞浦路斯

話流亡手足收到熱浪薯片,檸檬茶好開心
手足以十幾歲為主

手足！
唔好灰，正所謂:因禍得福。
好似Solomon咁，被中共逼到逃難去美國，就係因禍得福。
見到而家你哋向住好嘅方面行，真係好開心！
好感恩。
煲底見！

希望可以接到你地凱旋

啱呀，問候吓你班乞兒手足過年過成點

加油，希望我哋會成功，一齊係煲底見

恭喜

你講緊黑警？

我手足呢d咪得道多助
柴灣狗宿一堆人中肺炎,你條popo等全家仆街

留係台灣唔好咩
起碼都係中國人中華民族既地方

希望佢地生活得愉快

所以我一早話小英可靠
其實成個支援行動應該未選完已經決定好
一選完無耐手足已經陸續收電話見官攪手續

避過 WARS
樓暗花明又一村 🙏🏼🙏🏼🍀🍀

推 好消息

去到邊都要為當地作貢獻

低調處理

香港警員己被馬來西亞拒絕移民
美澳台有案例拒絕警員入境
新西蘭有案例拒絕警員子女留學
日韓歐準備相關法例 依法拒絕香港警員入境

問下自己仲可以去邊

所以唔好再信班白票黨講兩邊都仆街教唆杯葛投票
如果係光頭cake上場手足就慘
國民黨條老女人係奶共狂屌手足係暴徒

我唔講黨報都一定講
根本無得低調

而台灣已經轉左全面親美同親中派失勢, 所以國策一定傾向香港人

無論你哋去到邊度都希望手足們平安，健康。感謝各界人士支援幫助

你地死上去武漢救災未
黨好需要你地呀

好消息呀

你生係香港 活係香港就緊係好
當你去第2個地方 就算幾好 都會掛往香港

yes 我去咗台灣讀書，次次完sem真係好興奮可以返屋企

最緊要係有書讀，拎到個學歷係台灣發展都唔太難，尤其英文好更吃香

好想攬下手足 辛苦你地啦

轉咗去加拿大嗰班
係咪順利批到asylum?

主持無講

真係唔敢想像十幾歲就要流亡cls香港
辛苦你哋喇手足
我哋會繼續行，直至迎接你哋返嚟果一日

如果係真多謝小英

其實係邊都好過係香港比刑事檢控專員梁卓然惡意誣告

起碼係自由的空氣

希望批到
我個人都係希望班手足再去其他國家
台灣始終太多共諜
依家都係苦等埋bno平權
到時有bno手足可以去英國

其實有樣野我一直好失望
從來無香港大律師屌9刑事檢控專員同刑事檢控科參與政治迫害

之前睇到讀書無credits無資歷，而家得唔得先？

點解要散播惡意言論
見到人地過得好就眼紅 痴線

但十幾歲手足應該無bno,如果父母係97後落香港應該都無bno

無資歷意思係?

起碼大部分22歲以上手足可以走到先
或者到時有bno嘅父母去英國住可以帶埋佢哋走
父母97後落嚟嗰啲就冇辦法

雖然離題
但我個人估平權成功率唔高
有bno的人已經係中佬
如果依然無能力靠自己走對英國利益好低

中共當中英聯合聲明廢,英國佬都絕少出聲

屌你老母

我覺得小英咁已經幫左好多
幫手足們搵工，其實變相係搶左當地年輕人既飯碗，所以人工待遇絕對唔可以太好
衡量過國內反對聲音，同埋國際/香港既狀況之下做到咁
我係度只可以衷心向台灣講聲多謝

我自己就估英國最終都要平權
睇吓拖到幾時

替依班咁大勇氣手足開心
避過wars
好人有好報!

係台灣差得去邊

過得好好呀
好過你老母晚晚俾狗屌

大家唔好唔記得佢地

希望早日煲底相見

都算係一個喜訊，當然有得返黎最好

我就覺得返黎係唔好
香港唔止得殺人警強姦警

律政司,法官,乃至整個文官系統係有系統配合政治迫害

2月去台灣
手足有冇野需要我帶過去？

兄弟姊妹，多謝你地，
天堂的兄弟姐妹做緊野
希望E次可以支爆，
香港班仆街都死全家
因果報應
一定會報

Push

好人一生平安
期待接到各位手足返嚟嘅一日

十幾歲就要流亡
但落到腳就好 加油手足

去fr做foreign legion返嚟教打仗

去到外國叫野飲冇檸檬茶個人會好唔舒服
我收到一樣會好開心
手足你哋安全之後我請你哋飲一世

推

法國外籍兵團都唔係易入
但學到既野畢生受用，番到台灣會十分吃香
但前提係你要有命番到去，派得你去既地方一定槍林彈雨

太好喇手足

咁就好

加油手足 總有一日香港會光復 你地一定會返到黎

躝開啦屌你老母 台灣幾時變咗中國人嘅地方

靜靜地啦⋯⋯

小英

攞唔到diploma/degree/transfer credit

English choi 好好

手足

死賤種

手足加油
大邊個話台灣大選關我地撚事

加油手足
我會堅持努力, 接你地番屋企

準備死全家未 你個宗主國崩潰緊

一句講到尾 煲底見

太好啦

手足要照顧好自己呀

手足新年快樂，一年好過一年

要入法外難過考香港警察100倍

撐住呀手足

收嗲返中蝈啦

律師果邊咩環境 有無咩可以幫到

唉 見到賽浦路斯, 唔知手足點生活...

個個地方環境同希臘好似, 而且仲要係島國。雖然可以好似聖托里尼咁陽光海灘

但後生仔一下子由香港呢個咁現代既地方去到個邊

仲要d人唔係好多人都識英文...希臘文又難學...都幾令人擔心

你話上年紀 去個邊就話姐...個邊係退休生活既環境黎

up

低調低調雖然開心，但太高調777又唔知會做d咩㗎啦

英國咁撚廢 隨時有bno 個班死晒都未平到權

推法國當兵，香港需要自保

多謝台灣希望幫到手足

點啊，捨得係你老母個閪度出返嚟未啊

有兩樣要帶過嚟，係民主同自由

我地一定會再係香港見面！！！

聽到眼濕

好耐冇食乾炒牛河，好耐冇飲過真正嘅港式奶茶，好耐冇食沙嗲牛肉麵，好掛住香港，好思鄉。一個人在外地，好多都有口難言，但又想有人明白自己嘅身分。終於明白無間道梁朝偉係乜心情。

咁就廢咗個ac

加油，巴打

巴打頂住啊

台灣大選啲抹黑小英政府冇幫手食人血饅頭班撚樣呢

我好想飲津路..

感謝台灣

台灣既手足你地要好好生活
香港人冇忘記你地

希望有一日可以包機接你哋番香港慶祝

屌你老母
死全家啦

你要好好保重自己

支持

終於 手足等我地啊

抗疫不亡手足

點都好過黑警掛

手足我愛你地
等勝利個日包機接你地凱旋

問下你班仆街伙記過唔過到明年新年

巴打，有冇去黃春生牧師個教會，我早前寫咗封信俾你哋

係咪叫長老教會，我初到台灣都係蒙受教會協助。但之後就再冇去過了

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

最近口罩同N95 都賣曬，部分手足屋企口罩已經就黎用盡，今日同大家介紹下可以防沙士+TG嘅濾罐同濾棉。第一，係for 用曬/買唔到口罩嘅手足，第二係希望方便大家一次過買齊發夢+出街嘅裝備，就算沙士完左，自用送禮都可以繼續名貴大方。

N95/R95/P95 口罩基本上係particulate respirator, 外科口罩防嘅係飛沫粒子，即係我地用防毒面具代替，就要裝particulate filter，換言之，就係濾棉！

濾棉最高級別就係P100，防油性+非油性粒子，即係TG（油性）同埋病毒都可以防，型號包括2091, 2097, 2297, 6035（只有英國製）,7093 等等，而60926等等嘅6092X 系列濾罐，因為內置P100 濾棉，所以一樣ok
其中，6053 同 7093 棉係防水的，清潔消毒會較方便，而60926表面亦有膠盒。

有強國人做過測試，係北京霧霾毒氣之下，3M 2091 用左十一日過濾能力都係跌左1%，手足請自行考慮幾耐換一次。

Amazon 大log買亦有便，大家可以組團買。

2003 年沙士，淘大嘅清理人員就係用2091棉+600X 罐（罐理論上唔洗，應該係防佢地嘅清潔同消毒藥水）。

如何清潔防毒面具可參考依段片，有教disinfection，主要都係漂白水同消毒劑

清潔步驟：
入到屋企唔好除裝備住，用酒精紙巾抹左面具同濾棉/罐表面先，跟住抹埋手再洗手（點解又要酒精又要洗手係有原因的），跟住就除面罩，再跟番片入面嘅教學清潔

————————
防毒面具方面，建議大家買/用6800 或者其他包曬成塊面嘅款式，咁樣就唔洗帶眼罩，一舊野保護曬成塊面，最安全。因為你戴半面+眼罩，咁就多舊野清潔，同埋部分眼罩封唔曬，冇咁安全。

型號方面，全面嘅建議大家買6800，順便擋埋橡膠子彈，半面嘅就買7502/ 6500，兩款手足都表示舒適度幾高。

酒精搓手液 vs 洗手梘液

加油台灣手足

法國外藉傭兵團

新年唯一好事

好人一生平安

太好了

台灣戰線交俾你地

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

做乜唔返去微博圍爐啊柒頭

機會渺茫
BJ連華為都抗拒唔到
唔覺得佢會為BNO而得罪中國
香港人都係靠自己能力走/同中共死過啦

其實無講錯，台灣先至係中國人嘅地方。

深圳以北嘅係被蘇維埃政權霸佔嘅牆國人。

中華文化 = 中華文國保留落嚟嘅傳承文化。

屌你啦大陸仔 死返武漢奶共啦

傻西黑警
留喺香港等死啦
你班手足就真係移唔到民架啦

多謝手足
多謝台灣

push

勁!

小英做到野

台灣係台灣人嘅地方

手足終於有d好消息

無錯，點都要分莊閒，人哋肯幫你係人哋嘅善意

擔心下班黑警柒頭先啦
武漢肺炎死人㗎傻閪

恭喜手足 祝新生活愉快 煲底見

香港曱甴隊就唔好攞嚟比較啦
有手有腳唔係盲唔係聾已入到

靜靜雞

加油啊手足！辛苦晒

去法國比人排

台灣手足加油

多謝，咁多野都只可以化做一聲多謝。
呢個恩，人地唔知，但係我個人一定記住。

Blocked

多謝台灣，多謝蔡總統

願台灣永保自由，願香港早日光復

yes.................

推熱門

有咩基金支援緊佢地

我相信手足

Thank you English

多謝台灣
願手足喺台灣一切安好

個邊搵食難。。。。。。。
可能仲衰過台灣。。。。。。。。

拿拿聲學門技術或手藝
向台灣過好d算啦

唔好講咩體能
最基本要求係要識法文

要努力生活落去呀

加油!!!!!

大家支持下升旗
佢地真金白銀不斷幫流亡手足
好過好多廢up youtuber

剩係知你同班黑警同支那蛆虫冚家過唔到初七

尋求緊方法寄口罩

Up

可以帶過黎，檸檬茶係咪都受歡迎？

呢兩個唔係要帶返黎咩？
雖然唔知點帶

你想手足反攻香港？

毒警翻毒漢，絕配

中華民族已經滅亡
呢個係孫中山蔣介石民主中國夢而杜撰出來既民族
依家得返支那族，台灣人，香港人，海外港澳台人
海外粵客閩族，海外支那族
中華民族=支那族所以唔需要再存在

塞浦路斯有無人帶路
想去